初步確診同確診有咩分別

Google大神搵唔到家母聲稱分兩次檢測，快測有懷疑，叫初步確診，好快通知你；相反冇懷疑等幾日測多次，呢個叫確診。

利申上面只係猜測，有冇人識解答？

港共政府用嚟拖延確診數字嘅工具

其實簡單d都2個當確診
初步係第一次測 中左
確診係2次都中
其實冇分別
只分開等我地睇落條數冇咁大

初步食早餐
食早餐

即係唔駛空肚食早餐

初步確診個D CASE最後如果真係確診
第二日會再報多次條數係會大左

邊忽大左 初步確診條數係無報出黎

因為真係驗幾次 病毒會假陽性/陰性

假陽性

驗到有要3個月先可以公佈
所以叫初步